轟勁到仆街，不如提早頒冠軍比佢地算

干地